[偽福爾摩斯][腦洞大開]老解全劇本

在一個月黑風高的晚上，A君對著B君破口大罵﹕

A君﹕操X娘的，止了幾個月亂，越搞越亂，廢物!現在連中環白領都出來示威，我要你何用，傻B!操X娘的
B君﹕我...我...我都唔想，佢哋冇大堂都唔知捉咩人好。
A君﹕尼瑪的，我不是給你增加人手了嗎?
B君﹕我...我...我哋已經見到後生、黑衣都捉，而且我哋警隊受到好大壓力，一出黎都被吊到阿媽都唔認得
A君﹕你TM哪來的腦子，警察不行，那就解放軍來
B君﹕這...這...現在不是已經編制在警隊裏了嗎?
A君﹕你這人頭豬腦，我不是說暗的來!
B君﹕這...這...怎麼可能?
A君﹕不，只要是香港市民要求的，那些米國人就沒話說了。你!你去安排一下，去試一下水溫
B君﹕好...

1. 軍人在服役間絕不可能有自發性情況出現，佢哋只會服從軍令
2. 同一時間多區出現市民清路障，這明顯就是有預謀
3. 你可以話我腦洞大，但早前有示威者攻擊軍營，可能埋筆更早前就出現

至於解決方法，多的是聰明人，各位來思考

Anyway, Be water, bro. and sis.

自推

閱

l